HKBN 100M 家居寬頻2月到期

Prefer續約，請出招